屋企啲藍絲真係得意

呢頭話完李嘉誠黃台之瓜網開一面
嗰度去幫襯百佳
明知係黃店都照幫襯
黃色經濟圈好成功
唔知佢發現全世界都黃之後嘅感想係啲咩
吹下水

宇宙最強黃絲
邊有可能有錢入唔到李超人度

李超人正面突擊對國企造成999999血傷害